[重要]點解一個728起身執嘢po都無!

我都知大家攰
但今日都好重要
起碼要湊人數先
記得帶返晒gear呀
昨日好多人冇諗住同狗打冇帶豬嘴眼罩
結果失晒預算
最後
檢討昨日賽果
記得走嗰時帶咁走啲物資
下次拎返出嚟用呀
物資組好辛苦㗎

728 728

向前望
昨日嘅料交俾文宣做啦

每個星期都咁玩好快玩殘班狗

推 要多啲人出

【野餐須知】入嚟認住班狗嘅槍械同子彈辨識！！！

推

728 今日
三點
遮打花園見